{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013181",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대 와이앤지(Y&G)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数31個で提供されます。 韓国語でご案内できます。 屋外プール、卓球場、ビリヤード場、ボードゲーム場、カラオケ、ランドリールーム、バーベキュー場、無人マートをご用意しており、卓球場やビリヤード場やボードゲーム場は無料でご利用いただけます。 カラオケとランドリールームは有料です。 付帯施設はすべて22時まで運営され、無人マートは24時間運営されます。 追加料金は1泊当たり2万ウォンが追加され、寝具類、アメニティ、タオルを提供します。 予約人数以外の外部人の出入りは絶対禁止であり、客室内では禁煙をしなければならず、違反した場合は強制退室措置があります。 入室時間は16時からで、退室時間は10時までです。 入室時間前に連絡がないと自動的にキャンセルされます。 早い入室と退室延長は不可であり、退室時に客室のゴミは分別してください。使用した食器類は洗浄して整理する必要があります。 客室内では肉類や魚類などの焼き物や甲殻類の搬入が禁止されており、高声、放歌など宿泊客にご迷惑になる行為も自制しなければなりません。 客室内の中扉は必ず閉めなければなりません。 客室料金はお店の事情によって変更される場合があり、静かでリラックスした休息と成熟した宿泊文化のために守らなければなりません。 入室時間案内については早めの入室を希望しますが、そうさせていただけないことをご了承ください。 到着時には宿の前に保管できるスペースと冷蔵庫が提供され、韓国観光品質認証店であり、観光客のレビューには清潔で静かで、鏡浦海岸に近く市内バス停と無人コンビニがあるというメリットがあります。 宿全体的に清潔で静かで、値段に比べて満足でき、コスパも良いと評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は31個です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "屋外プール、卓球場、ビリヤード場、ボードゲーム場、カラオケ、ランドリールーム、バーベキュー場、無人マートが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケやランドリールームは無料ですか？",
            "answer": "いいえ、カラオケとランドリールームは有料です。"
        },
        {
            "question": "何時まで付帯施設は運営されますか？",
            "answer": "付帯施設はすべて22時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "無人マートは何時まで運営されますか？",
            "answer": "無人マートは24時間運営されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1泊当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何を提供してくれますか？",
            "answer": "寝具類、アメニティ、タオルを提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "外部人の出入りは許可されていますか？",
            "answer": "予約人数以外の外部人の出入りは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は16時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は10時までです。"
        },
        {
            "question": "入室時間前に連絡がない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室時間前に連絡がない場合、自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "早い入室や退室延長は可能ですか？",
            "answer": "早い入室や退室延長はできません。"
        },
        {
            "question": "退室時にゴミはどうすればいいですか？",
            "answer": "退室時には客室のゴミを分別してください。"
        },
        {
            "question": "使用した食器類はどうすればいいですか？",
            "answer": "使用した食器類は洗浄して整理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類や魚類などの焼き物や甲殻類の搬入が禁止されており、宿泊客にご迷惑になる高声や放歌などの行為も自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内の中扉は必ず閉めなければなりませんか？",
            "answer": "はい、客室内の中扉は必ず閉めなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金はお店の事情によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "清潔で静かで、鏡浦海岸に近く市内バス停と無人コンビニがあるという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどうですか？",
            "answer": "宿全体的に清潔で静かで、値段に比べて満足でき、コスパも良いと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 610
    }
}